王進洋：清走曬你地啲賭錢工具，唔好再對住啲植物小便然後話我侵犯你自由。

王進洋：
【清走曬你地啲賭錢工具】
【唔好再對住啲植物小便然後話我侵犯你自由】
今天早上，打鐵趁熱
呀洋也不想再消費這件事來為自己搏取人氣及關注
所以決定掉曬你地啲野，肅清場地
有些網民及陳雲，誣衊我是地產商打手
幫助政權執法，欺善怕惡
而事實是由從政第一天起
我已經站在地產霸權的死對台
但站在地產霸權的死對台
是否就可以認為弱勢社群做甚麼都是對的
例如多年都有聚賭徒在附近向植物小便
令街坊每當出入時都會聞到尿味
你們聲稱尿液是施肥，但實際是相反
尿液要經過釀製才能發酵為肥料
而直接排出，與傷害植物根本沒有分別
賭博沒有節制，行為沒有反省
這就是所謂的「自由」及所謂賭博的權利？
場地已經清空，互助委員會已有CCTV
如果有周浩鼎的Fans看到這個post
請你告訴他：
你坐擁辦事處卻一事無成
對社區聚賭隻眼開隻眼閉
包庇賭徒更包庇警察偷懶唔做野
你除左識私通梁振英5000萬事件
仲有乜野建樹？

藍屍：黃屍賣港賊恰尻老人家，人地打發下時間你就趕絕人，冇人性

支持

留名睇d狗告佢偷野

又俾陳云老師然多一場...

我住個度, 開賭檔個隻野, 直頭係民建聯D義工, 可以係互委會辦事處煲茶上去自己單位個賭檔

佢哋啲所謂藍人真係黃賭毒事旦掂一樣

我都想有呢d 議員

下 似俱樂部多啲喎

呢句熱狗都成日講

又話犯法就係犯法?